PS3有咩值得玩嘅Game？

最近床底揾返部PS3出嚟，主機一淘汰就真係得個擺字

想睇吓有咩Game係得PS3先玩得到，得閒去執隻二手都好

Exvs fb

gtav

連登標準答案： p5 nier

p5 ？

P5好似有ps3版

人中0 中文版

demon souls

The Last of Us
UNCHARTED
Gears of War

頭d

heavy rain

機戰2og

Demon souls

人中極